搭車見到前面條友都玩緊一款你都有玩嘅game,有乜嘢要注意🙂

同佢講你戰力咁低好撚廢

見到條友唔識挽咁柒樣
想搶佢部機幫拖

協力

挽你老母咩玩
返小學幫你中文老師挽鞋啦

相銅距1濟環